\beginsong{Canzone d'amore}[by={A. Daolio -- G. Carletti -- C. Dennis}]

\beginverse*
\nolyrics
\[A- | C | G | A-] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni strofa}
\endverse

\beginverse
L'or\[A-]gasmo è rimasto un pen\[D-]siero
di\[D-]stratto tra il mitico e il \[A-]vero
tra \[G]frasi non dette e \[A-]pensate
si in\[G]seguono ore ango\[A-]sciate.\smallskip
\chordsoff
Del coito non sei soddisfatta,
qualcuno non ha scioperato
il padrone ha alzato la cresta,
la Cina ti ha abbandonato.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Ragazza, impara a volare,
i colombi in cerchio nel cielo
rispecchiano nell'ali spiegate
il sole dei giorni d'estate.\smallskip
Aspetta, non avere fretta,
se il cielo è una lastra di ghiaccio
la nebbia ci bagna la faccia,
d'inverno la notte è più fredda.
\endverse

\beginverse
Vedrai sotto il sole d'estate,
i fantasmi del sesso spuntare
le ore passate, scordate,
la pelle che sempre hai portato.\smallskip
Se lasci trascorrere il tempo
la pioggia verrà tra le foglie
la terra diventerà verde,
l'aria sarà fresca e dolce.
\endverse

\beginverse
Non puoi lasciarmi d'estate,
aspetta che venga l'inverno
non puoi lasciarmi d'inverno,
aspetta che venga l'estate.
\endverse

\endsong
